等梗New Gundam Breaker Steam版上市

PC Gamer話25號會上Steam
我已知好伏，但係都好想買
有冇巴打可以救下我，屌醒我

你買部ps4玩gundam breaker3算啦

真

聽講垃圾過真三八

真三八我都有買呀

你都食開屎咪繼續食
你要死唔俾你死咩...

心諗咁on9...
睇一睇 原來ive仔 難怪

本身想買
好彩延期，多謝ps4 嘅朋友試伏

我都想買喎...

老實
拎筆錢去買模型都好過倒錢落海

玩兩個鐘退款已經好俾面

勁好玩呢隻game必買